做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

做咩呀豬仔

塵巴你又點解成日唔瞓呀？

要數綿羊呀我

準備瞓
要準備幾個鐘

癲
咁你平時訓到幾點

幫你數
一隻綿羊
兩隻綿羊
三隻綿羊
四隻綿羊
五隻綿羊
六隻綿羊
快d去瞓啦

訓右了

平時34點係基本
幾點返學就早一個鐘起身

好啦
Gd nite & nice dream la

好暖

等緊條女沖完涼出嚟

聽日又番工

有冇諗過較翻好生理時鐘

乖乖地去瞓啦

建議入去幫佢沖

加油啦
幾日好快過
到時放假又係一條好漢
捱埋佢啦

好忙就會早瞓返

去緊

Halo
今日做咩黎呀
攰就早d去瞓啦
唔好捱夜啦
對身體唔好架

十卜樓豬

做緊academic writing

點解呀
唔好唔開心啦，呵返

Thx. Ching
快d去瞓啦

加油加油
快d做完快d去休息啦

岩岩開始咋
星期二要交啦

同你一樣 但係做咗2成咋

搞錯唔等埋我

仲差幾多呀

點解你會覺得自己做錯嘢

真係岩岩開始

不如朝早先趕啦
聽日再通仲好啦

不過我訓啦唔理佢

Me too呢排太唔開心 真係冇咩心機做野 早啲訓好過

好鍾意我男朋友 好掛住佢
但佢嫌鳩我煩sosad
好想知佢到底成日online同緊咩人傾計哈哈

好啦
Gd nite ching

加油